Een zeer wenselijk verbinding aan beide kanten, en ik twijfel er niet aan dat het plaatsvindt in 1 keer  Duizend per jaar is een goede deal voor een moeder om weg te geven, aan zorg voor altijd; maar mevrouw Ferrars heeft een nobele geest.
